幫港出聲班藍絲對777跪低好失望

雖然我分唔到邊堆係假膠

第六訴求

share比藍C